[集思廣益］一人一個令自己人生有啲希望既方法

成個人生淨係loop住打工番學好悶好灰

儲夠錢去外國安樂死

咁樣同而家冇乜分別 都係等死

有能力就搵條女，即時成個世界靚曬

吃鯇魚刺身

女女

生曬蟲，大把野忙

女唔好咩，幾可愛

搵興趣

啲時間比打工讀書霸哂 番到屋企已經好夜

忍到讀完書就有希望，同自己咁講

見證中共倒台成立新共和

冇

巴定絲? 活得唔開心咩?

絲打回想下有無啲野以前係好想做架
或者宜家好想做既?

做到政府工